原來你偷左我既時間...

你同啊sam係咪成日都會錫我架